Adm,佢話你掟幾個去黑洞,佢就開左幾個喎

你唔係由佢啊,當你流喎

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
32年經驗大種乞兒
(狗隻#336429)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你以為得你識起人底咩
無啦啦咬鳩我屈毛啊,先撩者賤阿小傻鳳

底都唔撚駛起呀
一睇作風就知啦
沙皮狗

咁我代佢唔抵啦,你同佢嘈左咁耐都唔認得佢d行文咁無良心㗎

真正連登仔撚會copy分化狗啲文咩
根本就係五毛狗開分身
認撚咗佢啦

佢串你串到咁應,大班人記得啦,你唔記得自己果日喺cctai常用手段個post比人撚到成隻狗咁咪
咩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
R730
(狗隻#137604)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大班人即係
沙皮狗
沙皮狗分身1號
沙皮狗分身2號
...
沙皮狗分身100號

咁撚樣大把呀?

最弊亂嚟都chok到你係沙皮狗分身，仲要斷撚到正

你條友唔好喺我post撚狗唔該,我開post係站務台係有訴求啊

你搞到依家離撚晒條撚緊老鳯條傻閪

鳳凰同狗都仲未分得清仲學人講

條友日撚日用分身四圍宣傳 煩撚到

機場三跑6小時內兩浮屍 一穿救生衣一上身赤裸

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區